---
title: "Sữa hỗ trợ tăng chiều cao Hikid dê núi"
date: 2019-10-17T11:22:16+06:00
draft: false

# meta description
description : "hộp"

# product Price
price: "705.000"
priceBefore: "720.000"

# Product Short Description
shortDescription: "Hàng Hàn Quốc "

#product ID
productID: "2"

# type must be "products"
type: "products"

# product Images
# first image will be shown in the product page
images:
  - image: "images/products/northen-fields/hikid-de/hikid-de1.png"
  - image: "images/products/northen-fields/hikid-de/hikid-de2.png"
  - image: "images/products/northen-fields/hikid-de/hikid-de3.png"
  - image: "images/products/northen-fields/hikid-de/hikid-de5.png"
---

Đây là dòng sữa cao cấp hỗ trợ tăng chiều cao và được các mẹ đánh giá khá dễ hấp thụ, mát với trẻ. Hương vị cũng thơm ngon , dễ uống.

Hàm lượng canxi cao, chất béo tự nhiên có bổ sung DHA tốt cho sự phát triển trí não của bé. Đây là dòng sữa tạp trung phát triển chiều cao song song với cân nặng nên phù hợp với những bé không gặp vấn đề về trọng lượng. Là sản phẩm của hãng ILDONG FOODIS có tiếng tại Hàn, được chế biến từ các nguồn nguyên liệu an toàn, đạt đầy đủ tiêu chuẩn kiểm nghiệm khắt khe của nước sở tại. Đặc biệt, với nguồn dinh dưỡng từ sữa dê, các bé bị dị ứng với đạm bò có thể dụng được nhé.

Sử dụng cho bé từ 1-9 tuổi pha theo tỉ lệ 6 muỗng gạt miệng với 180ml nước ấm khoảng 40 độ C.